戇鳩隔離手帶

屌佢老味 又話會有sms 隔左幾粒鐘都無
佢打果條熱線又無人聽
到睇到蘋果話有d人收唔到短訊 又試下自己download 個居安抗疫app scan 撚完手帶個二維碼 又差個pin code 其實想點乸樣

佢咁樣真係有人會受唔住誘惑偷偷地出街架喎

咁真係好撚on9

我真係好鬼想出街 都係差半日姐同十八號

條野一定唔係想像中咁勁 我地local 人都咁 鬼佬鬼婆會唔會以為成單野惡作劇

條手帶咩樣？
如果唔帶電話出街，係唔係就避開追蹤？
(Print定QR code擺係屋企，叫屋企人scan)

有少少似入院果d手帶 粗身少少 宜家終於send個code黎

最後都係未得 話user already existed 有無巴打係成功activate 到？

有 初初scan完code一片空白 過左陣就show到activation page

但係佢初初detect唔到我條手帶 <—我條手帶就係我上 我想知我平時放部電話係房既話佢會唔會detect唔到就話我無隔離

其實我諗緊剪左佢其實有無影響 唔好誤會 我會照係屋企 係諗計佢有乜技術可以check 到我有無戴住

我想試下行出街睇下佢個app會有咩反應
又想試分開手帶同電話睇佢會點
講真 條手帶望落真係好廢 邊有咁高科技

絕對認同 不過今日又嚇鬼話會有人會查